Spreken, ik commando u!"
zei Van Helsing in een agonised stem.
Tegelijkertijd was de wanhoop in zijn ogen voor de herrezen zon was roodheid zelfs Mevr Harker de bleke gezicht.
Ze opende haar ogen en wij allemaal begonnen zoals ze zei, zoet en schijnbaar met het grootste onbezorgdheid:-- "Oh, Professor, waarom ask me to do what you know I can't?
Ik kan me niet herinneren dat ik niets."
Daarna, zien de look van verbazing op ons gezicht, zei ze, draaien van de ene naar de andere met een gekwelde blik:-- "Wat heb ik gezegd?
Wat heb ik gedaan?
Ik weet niets, alleen dat ik lieg hier, half slapend, en hoorde je zeggen ga uw gang!
Spreken, ik commando u!'
Het leek zo grappig om te horen om mij over als was ik een slecht kind!"
